請大家直接block條肥婆

之前又開post 話10000like 果d無用嫁
直接block啦
而家有時入d post 都仲要有人討論佢
話佢好煩好on9
其實全世界都知嫁喇
本身都留意唔到條肥婆
跟住無啦啦幾條友係度quote係度討論又影響哂
所以
直接block user啦, quote 出黎都唔洗嫁喇

屌，你真係無處不在㗎wor

fat c ho ball